想問下各位邊度買啞鈴好？

舉左4個月十磅包膠，想加重請問邊度買好d？

買可調節重量個啲

迪卡儂個啲得唔得？

觀塘垃圾桶

歪諾

迪卡儂？

之前網店4百五 買滿50連送